「請廣傳」元朗好黑！電筒必須！

次次都見無乜人用電筒
大佬, 元朗呢d 鄉下地方, 太陽落左山, 記者咩都影唔到嫁!

五金店買工程電筒，耐用

電筒呀！！！

中午就走啦

唔好太夜走

邊度買夠光

何妖：光復？咩光復呀？用電筒啲光呀？

電筒呀！！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

nitecore

推